我隻貓咁樣係咪唔正常？

每朝起身嘅時候，我隻貓都會行去我腳邊，反轉個身露個肚俾我睇，但係我一摸佢個肚，佢又會抓我

影唔到佢抓我嘅時候

俾你睇但冇過俾你摸

佢係咪想表達俾你知佢有病, 唔係叫你摸佢

例如 肚痛

我次次都上當 已經好小心都會俾佢偷襲成功

仲有我隻貓得十個月大，但已經好大隻好肥

我嗰隻都係咁
喺腳邊反肚 碌嚟碌去 但一摸佢就咬

細個果時

反肚好似係表達對環境或者對你有安全感
你摸佢 可能佢反而覺得你偷襲佢

上網睇都係信任嘅表現 但又唔俾摸

傲嬌

你又啱喎

呢度有講點解
睇多啲佢啲片 好有用

巧可愛 meowmeow more

已經肥到個盒都裝唔落

見到佢個肚腩仔就忍唔住

遲啲應該會比嫁啦～我嗰隻一開頭都係咁 但依加任我摸

我驚我摸到佢嗰日 隻手已經花曬

好可愛

踏雪仔

白襪仔

同我個隻一樣，日日走入我房喵喵喵我，（明明已經食飽曬食埋零食），以為佢想我摸下佢抱下佢，點知一掂佢又走

俾衰貓抓同咬不知幾正，摸佢個肚佢應該會四隻腳抱住你不斷用後腳踢你，牙仔咬你手指

你唔夠技術

係呀 長期畀佢咁咬 咬到隻手都唔覺痛

眼看手勿動

餵佢食零食佢連手指都食埋

講起食 我隻貓好似永遠都食唔飽 有次屋企打邊爐 佢又走上黎係到喵喵喵 細細力打左佢一下 就發曬脾氣 摸佢又嬲爆爆 最後都係俾左隻雞翼佢食

根本貓公貓乸都係臭閪港女黎
未夠100歲都唔好俾飽飯佢地食

本身以為佢訓左係地下就唔會點郁 點知企埋起身捉住我黎咬

通常我都會即刻開罐罐應付佢算...

好嘆呀
再摸落少少就起鋼架啦

Btw 咁細個已經咬你, 要趁快教, 大過不得了
佢一咬你成個手指隊入佢個口到, 慢慢入
隊幾次佢知驚

牙仔 我諗佢嗰啲唔止係牙仔啦

講到隻貓係脫衣女咁

唔理佢就捉住我隻腳和黎咬

我都試過隊入去佢嗰口到 佢會即刻縮

食完罐罐即刻跳上黎再食過

我個隻又係咁每次我用塊面卒佢個肚都會踢開我

用塊面咁勇

係咪想同你玩

口痕想咬我炸

卒過一次會上癮

好肥喎， 會唔會對佢健康唔係咁好

依隻都係

如果佢唔係想殺左你果種力度都ok
其實bb 果陣 d 牙仲尖仲痛

唔好摸咁多同埋咁耐 萬一隻貓真係憎咗人摸肚就真係無嫁啦

幾正喎

呢隻都係成日咬鳩我

我有一隻都係咁
細細個已經咁

我個隻都係咁

你地啲貓好得意

利申:我冇養寵物

我隻貓都係咁

摸佢下爬佢個樣好enjoy, 但係三秒後就咬我

已經咬到冇知覺

好性感

三秒即咬

問題係佢自己用塊面嚟卒我隻手先

好得意

所有貓都係有思覺失調

樓主隻貓咩品種
好想俾佢咬

佢直頭係你老闆

D貓真係好高傲

好想比貓咬 一定好幸福

快啲咬我啦！ 我有講過啊

佢高傲 但係宅心仁厚
佢低調 但係受萬人景仰

我隻貓係咁摸都唔咬我係咪唔正常

玳瑁都咬人?
唔係出名溫馴咩

溫馴呢層我有啲保留喇有時都冇喇喇咬我
但好痴人係真嘅

餵開既玳瑁貓貓同你say個hi先
又係好痴人
我覺得細力咬仲ok 抓真係接受唔到